[突發] BLM 已成民主黨condom

果然全世界嘅民主黨都係咁樣做嘢香港嗰啲就
賣香港人上位, 美國嗰啲就賣BLM上位

Original post link

歡迎自己入去開心吓

10

9

8

7

班稍為有腦嘅黑人一早知咩料

都話咗joe biden唔係好嘢啲左膠又唔信

有腦果班一早割左啦
之前twitter咪有一班

一係就反trump 支持起義, 一係就直接支持trump做憲制入面嘅改變, 旨意biden會幫佢哋做出改變嗰啲真係戇鳩, 人哋就係靠你永恆抗爭去攞位㗎嘛

6

5

4

3

2

1

內鬥

Agger btw 以前dem明明係支持畜奴

冇鬥過, 人哋食住佢上位佢鬥都冇得鬥

抵啦

再推多10次

抵撚死

黑人精英係支持侵，BLM一係低端黑人，一係收咗中共錢，一係BOTH。

Joanna Green: Ummm, they've been kinda busy.

Charlotte Mayfield: Give it a minute. They’re just getting started.

果然係左膠天真過天真嬌

BLM快d去迫宮 政治分贓

我自己覺得你真係想要求改變咪武裝起義囉,一係就真係支持trump,絕大多數嘅工人無論係黑人定係白人都會支持trump, 永恆抗爭支持biden果一班個思想其實真係有少少似2014香港人咁樣, 問題係blm呢一個運動已經好耐,佢哋而家仲係呢一個階段簡直係反映到佢哋嘅思想係仲未成熟

對唔住太忙收錢唔得閒理你班戇鳩

經歷過南北戰爭都唔撚醒 比民煮黨呃完一獲又一獲 on撚99

有腦黑人？
識行路嘅魚？

喂唔好再唔推啦喎你唔想人見到咩

人類總要...

黑命賤

twitter之前有一班 #WALK AWAY

點解要割我

閘住，家陣BLM好似香港人無得選總統咩？定係白人可以投兩票？

They will reply you 4 years later

咁又係但係咁樣咪更加反應佢哋有幾蠢?

可憎多數冇腦

啲留言都係話耐心啲人地好忙

成班傻閪
紅色全部都係維穩既
綠色先係人話

強烈恥笑

好奴材feel

留言好多力架話人地忙, 幫佢地諗哂借口

拜登忙住玩支那幼幼，唔得閒覆

其實賀錦麗算black咩
咁顏福偉都係black

有個串佢嘅仲要係黑人

黑人智商真係低D

我都係

Black people have saved the United States
會唔會吹大左

條路自己揀 仆街唔好喊

They’re busy

建議香港政府可以派香港永久居民身份證比佢哋

係咪曲黎

仆街喇，連登啲左翼黃畜排隊屌柒你

班on9話dem改變左喎

They'll be back again in 4 years for your vote, don't worry

一定唔係曲
應該係五毛維穩機器黎
而家等班黑鬼自己受下啦

to pull away the plank after using it as a bridge

利用完你班左翼咪過你地一棟囉
班知道咩事既黑人晨早無出聲
係你班白左仲係度一廂情願以為自己係開國功臣
遲下收埋你槍權再增加警察經費都得啊

同D仆街係咁叫人忍耐一樣
忍咩呀 講句說話好浪費時間咩？

唔啱聽咪比個藉口安慰自己囉,同班包r頸五毛一q樣

Fb 仲未block 柒佢嘅
滅佢聲咪得囉

No one cares your live matter

啲低端黑人真係cheap地底泥
少少錢 加啲幻想 就可收買到你地班友
價錢牌自己話哂俾人聽
可悲

香港班垃圾左膠咁撐拜登
又話唔好激嬲白左乜乜77
拜登贏撚左咁耐提都未提過香港呀

陰公豬囉
抵撚死

你叫佢地武裝起義佢地就只係會武裝打劫...然後去返貧民窟賣啱啱搶返黎嘅 iphone

低智黑人: looting = 起義

下面啲留言全部笑鳩上面班patient撚#lm2

連登左膠登粉不如講下兩句啦

Oh my goodness

支持侵都叫有工開有糧出,以家狗糧都冇碗

幾年前: 俾d時間維尼啦
而家: 俾d時間拜登啦

D力架不嬲都消耗品黎嫁啦唔係咩

白左嚟

一早講左叫得民主黨都信唔撚過
係啲左膠先可以蠢到被人呃完一次又一次
咁大隻水魚唔搵左膠搵邊個

民主黨點可能答應佢地要求丫，有腦都諗到啦

連登左膠登粉唔肯面對

BLM is a joke

好中肯

但係班傻仔4年後都會繼續投比黑閪

黑人由林肯年代到依家都比民主黨食住

拜登: BLM只係一班幫過我既契弟

Nice try, super predators.

講到biden有本錢飛起blm執政咁
Senate 係gop到
representative 4成dems嘅seats係progressive
aoc 班友仔反枱biden等收皮

笑到癲
Trump咁落力班黑鬼
但班黑鬼就投另一邊 抵死喇

今日華盛頓高院前有集會

公道d講句
其實唔算係condom
只係登用BLM反侵 BLM用登反侵
登同BLM的目標已達到就解除聯盟關係
只係有班on9BLM一廂情願以為登係忠實盟友

攰得滯，等回下氣先見啦

民主党又贏

拜登匿o係地下室真係好撚繁忙啊

Patience until 2024

唔係好明 仲有咩傾

真係俾你反到TRUMP, 咪又係遲早狗咬狗, 好似依家777同班建制咁開始互相唔撚妥對方

biden: 有班傻仔自己出黎同我反trump, 唁通我唔食住上咩。你地自己出黎又唔係我叫。你地要soundbite 我咪俾左你，你地唔係覺得我欠左你地下嘩？

唔止佢地，重有左翼 (AOC +3 之類個批)一樣做曬condom；睇來賀姨投誠咗去 establishment

抬轎佬以為抬完人去酒樓有得入去一齊食

拜登仲會話幫BLM ANTIFA班暴徒打官司
而家去哂邊呢

民主黨要幫就上屆已經幫左啦
BLM 唔會新嘢，唔係今年先有

之前賀錦麗單膝跪地扮哂切膚之痛咁

以為自己係上菜 其實最後唔入流

Progressive left

叫LBJ出來講多兩句囉